為梁烈唯梁競徽唯唯正名，佢唔係負評王！

民主男神梁競徽！

正評呢個post 還勁fight一個公道！